其實5p字是咪香港最本土既文字

唔明，反對佢既人是咪大中華膠

負評上一頁

系
好反唔反 反最有香港特色既野😂

反果d是鬼黎😡